[吹水post]長夜已降臨 延續了苦困

4點半啦,大家訓未?

未 瞓唔著

哇,隔左咁耐先有人覆。。。。

why cant sleep?

都叫有人覆啊

瞓左晏教瞓唔到 但聽日7點起身

2個鐘,我會頭痛
聽住歌訓吧

我ip7 用apple earphone又叉唔到電
藍芽又冇電
就咁聽又唔好feel

岩岩起身去返工

GG

機場工?

唔係啊，要同個客去湖南睇廠